點睇男朋友唔喺網路上表明自己有女朋友？

其實我男朋友身邊啲朋友全部都知道佢有我
佢都唔介意帶我見佢啲朋友
而且佢屋企人都知道
我知道佢不嬲拍拖都唔會post上網
但係佢本身係識好多人 好多女仔搵佢
唔post我唔緊要
好想佢喺fb/ig表明自己唔係單身
咁樣我會安心啲 但又唔敢同佢講
因為覺得自己好撚幼稚
成日喺度亂諗野
求屌

可以試下影完相tag佢，就算唔講都知你係佢女朋友。

Btw 冇圖好難屌得落 ...

ok喎巴打

成功唔好忘記細佬，身邊有冇女仔朋友介紹，仲單身緊點過lonely Christmas.

Same

其實你自己都知咩事啦絲打

因為如果公開晒關係就等於斷佢米路

唔post上網但肯表明自己有另一半, 唔會接受其他人好意咪得
乜都要擺上網架咩
再者係有心一拖二嘅, 有冇post自己有女朋友都拖到架啦

安全感 轉個個啦
有咩佢比到你 其他人比唔到
有就留 無就走

咁樣唔只你ex垃圾 呢家呢個到

人地要「搵食」架嘛，咁都唔體諒人

正解，唯一答案

但佢又對我好好

喂啊

我驚係自己諗多左 唔想佢都變埋垃圾

咁又係 不過我真係好撚煩 成日亂諗野

咁你唔知佢以前經歷過咩
可能曾經放過有唔好回憶，直接問啦

換facebook/instagram既頭像會唔會係po上網既第一步？如果係既話我覺得可以試下先

佢有講下 佢話不嬲唔放相 跟住話你想我可以架 之後又無左件事

表明左佢點食女呀

叫佢換會唔會好似逼佢咁 ？

喂呀

你試吓自己換頭像
同佢一齊嘅合照

如果佢好大反應
其實佢都係垃圾

一試就知佢對你係咪真
早d 分唔駛煩

接受唔到 唔po即係仲可以識出面既女